Importante!!!!!!
Al desarrollar la pagina, la base de datos se creo manualmente, el archivo llamado sql
ubicado en la carpeta persistencia corresponde a esa estructura de la base de datos; sin embargo, para
poner obtener los datos de prueba se exporto la base desde phpmyadmin. el archivo lllamado parcialapp.sql
corresponde al archivo de phpmyAdmin con los datos de prueba.
